唔介意你唔係處女 就代表真係愛？

好多人都會覺得
佢連我唔係處都可以唔介意 一定係好愛我先會咁做
但人係有佔有慾
又點會想第一次呢個位係畀其他人佔有左
如果唔係真心鍾意你 屌完就算 咪唔介意囉

如果你話唔夠愛所以先介意 咁你就錯撚晒
就係因為在意你先至介意
但知你唔係處 都肯接受你 咁先真係愛
如果唔愛 佢大可以搵過個
仲使乜晒心機落你到 又搞到自己勁矛盾

接受同介意係並存 既然你唔係處 唯有對佢好啲 等佢更加鍾意你

屌完二手西就會飛

我要浮雲

U Mk jai

重點係已成的事實改變唔到，同埋樓主你咁的年紀想搵係處又愛的真係好難

i am

我要食浮雲個處

介意條女唔係處嘅
一係就毒撚
一係就大男人

利申 未屌過非處女
但唔介意另一半非處女

我都明既

今日仲係

咪講左係因為佔有慾囉
利申毒撚

今晚食你

教我做mk ok?

溝狗姐

狗姐都唔愛我

因為你唔mk

因為你條仆街屌完就走
梗係唔撚介意
你知愛係乜撚野 臭撚

唔介意係因為冇得揀，食唔到一手靚女，逼住執二灘

仲邊有靚女係處

處雲